\addcontentsline{toc}{section}{\textbf{Teşekkürler}}
\vspace*{15px}
\begin{center}
\section*{{\Large Teşekkürler}}
\end{center}

\pagestyle{fancy}
\lhead{\textbf{\small Teşekkürler}}
\vspace*{15px}

Civicweb projesinin gerçekleşmesini sağlayan ve bizzat akademik dille yazan David Buckingham'a, koordinatör ve ortak konumunda olan ülkelerdeki tüm proje araştırma ekiplerine,

Ama özellikle İstanbul Bilgi Üniversitesi araştırma ekibinden proje direktörü değerli hocam Aydın Uğur'a, proje koordinatörü Asu Aksoy'a, proje asistanları çiçeği burnunda Bilgi mezunları sevgili Bilge Selen Apak ve Züleyha Aydın'a,

Proje danışma kurulunda yer alan tüm destekçilerimize, ama özellikle Ferhat Kentel, Özgür Uçkan, Gençlik Çalışmaları Biriminden Yörük Kurtaran ve aynı birimin eski çalışanlarından Gülesin Nemutlu, Toplum Gönüllüleri'nden Evren Ergeç ve Devlet Planlama Teşkilatı'ndan Nuri Duman'a,

Merakı ve övgüleriyle derslerine davet eden Ayşe Öncü'ye, 

Desteklerini ve birikimini esirgemeyen sevgili netdaşım Erkan Saka'ya,

İlham veren nitelikli eserleri için Mutlu Binark ve ekibiyle, Demet \\Lüküslü'ye,

Tüm Habitat için Gençlik Derneği çalışanlarına, ama özellikle Sezai Hazır, Başak Saral, Burcu Kılınç ve İlhan Ermiş'e,

Hızlı yayın destekleri için Alternatif Bilişim derneği'ni temsilen Ali Rıza Keleş ve Işık Barış Fidaner'e,

Yazılarıyla katkı yapan, röportaj veren, görüşlerini bizlerle \\paylaşanlara,

ve odak grup görüşmelerine katılarak gençlerin sesi olan herkese,
	
içten teşekkürler. 

Bu kitabın sizlere ulaşmasında en küçük payı olup yukarıda belirtmediğim kişi/grup ve kurumlara da ayrıca teşekkürü bir borç bilirim.\\
\\
A.T.A\\
Haziran 2011

\newpage

